習近平：政治局委員出行不封路不清場 先從中央政治局做起

中新網12月4日電据中央電視台新聞聯播報導，中共中央政治局12月4日召開會議，審議中央政治局關於改進工作作風、密切聯繫群眾的八項規定，分析研究2013年經濟工作。 中共中央總書記習近平主持會議。

會議強調，領導幹部特別是高級幹部作風如何，對黨風政風乃至整個社會風氣具有重要影響。 抓作風建設，首先要從中央政治局做起，要求別人做到的自己先要做到，要求別人不做的自己堅決不做，以良好黨風帶動政風民風，真正贏得群眾信任和擁護。 要下大決心改進作風，切實解決群眾反映強烈的問題，始終保持同人民群眾的血肉聯繫。

會議一致同意關於改進工作作風、密切聯繫群眾的八項規定：[img][/img]
——要改進調查研究，到基層調研要深入了解真實情況，總結經驗、研究問題、解決困難、指導工作，向群眾學習、向實踐學習，多同群眾座談，多同幹部談心，多商量討論，多解剖典型，多到困難和矛盾集中、群眾意見多的地方去，切忌走過場、搞形式主義;要輕車簡從、減少陪同、簡化接待，不張貼懸掛標語橫幅，不安排群眾迎送，不鋪設迎賓地毯，不擺放花草，不安排宴請。

——要精簡會議活動，切實改進會風，嚴格控制以中央名義召開的各類全國性會議和舉行的重大活動，不開泛泛部署工作和提要求的會，未經中央批准一律不出席各類剪彩、奠基活動和慶祝會、紀念會、表彰會、博覽會、研討會及各類論壇;提高會議實效，開短會、講短話，力戒空話、套話。

——要精簡文件簡報，切實改進文風，沒有實質內容、可發可不發的文件、簡報一律不發。

——要規範出訪活動，從外交工作大局需要出發合理安排出訪活動，嚴格控制出訪隨行人員，嚴格按照規定乘坐交通工具，一般不安排中資機構、華僑華人、留學生代表等到機場迎送。

——要改進警衛工作，堅持有利於聯繫群眾的原則，減少交通管制，一般情況下不得封路、不清場閉館。

——要改進新聞報導，中央政治局同志出席會議和活動應根據工作需要、新聞價值、社會效果決定是否報導，進一步壓縮報導的數量、字數、時長。

——要嚴格文稿發表，除中央統一安排外，個人不公開出版著作、講話單行本，不發賀信、賀電，不題詞、題字。

——要厲行勤儉節約，嚴格遵守廉潔從政有關規定，嚴格執行住房、車輛配備等有關工作和生活待遇的規定。

全城炒車

一國兩制

果然係改革派

口頭親民
解封番條路先講

笑
今日佢機場走
連唔關事嘅離港層都成段路封左，封左十分鐘倒

超然於中共政治局

口裏說不

習帝

所有動物生來平等，但有些動物比其他動物更平等。

人嚟搬走d水馬！

朕微服出巡，盡量想低調D

以子之茅

呢d賤種 只是得把口
0成本 做聖人
之後班愚民咪習總好野

由毛澤東開始 真係信支共領導人講野
都唔知死亡幾多次

由毛狗叫人批評所謂陽謀

得，明晒

共產黨特色=口講一套 做就另一套

雜賤平講一套做一套

謊言係佢地一貫風格
佢地公佈果d 連黨史都信唔過
真是要呃人先要呃自己

唔係封哂啦咩

講就兇狠

大把大把車落去

中國人冇一個是無辜的
日日吹奏佢係明君

黑警炒車

當時一堆五毛鳩叫明君

Bin c

身體卻

領導先走

領導

binc

😴

雜種講嘢等於放屁

支那狗有乜咁驚

皇帝下江南

習：封路係一男子嘅決定，事前我並不知情

what a fucking joke

信過佢個個都on99

in雜總we7